垃圾VANS, 奶共brand

推

垃圾

笑撚死人

off the wall ? 收皮啦

屌你老母仲諗住買鞋，收皮啦

食屎啦你
枉我咁撚多對vans

同我拆撚左佢係香港嘅所有vans

板仔驚呢驚路
屌你老母

連vans 都奶共

到底係vans hk 定vans global

分你老母咩，
依家就係唔撚俾你款有革命元素desgin 參加

投訴去總公司！

Vans唔好著又貴

唔好啦 連登仔咁鍾意vans 唔好推喇

一齊上去vans個twitter問問佢 唔好剩係用Facebook!

垃圾vans我屌你老母，後生仔罷買你等喺香港全線執笠啦

著tiger啦

依啲嘢交翻俾文宣交先啦

咪繼續打入大陸市場 然後等比人告返轉頭

幾時到vans跣低

罷買，完